[黑暗港超]作客對畜力前籍 傑志外緩不獲發工作簽證上廣州

傑仔伍會長伍健先生晚上Facebook 出post，表示陣中外援泰迪不獲發週六作客富力R&F 的中國簽證，懇請富力和足總儘快解決！

傑志將於本週六16/3下午14:30作客燕子崗球場，該場比賽為傑志爭取聯賽冠軍非常關鍵一戰，目前在聯賽以24分排第四，落後榜首富力三分，要爭奪聯賽冠軍今場作客富力非勝不可！

不如直接頒冠軍比畜力？

上季南區盃賽對東方前

足總無端端秋後算帳 禁賽南區主力前鋒

廣州足球聯賽